[Freshman 同我入黎] 呼籲各位罷去各大專院校既迎新日/著黑衫去

睇到隔離台有個post 呼籲各位罷去各大專院校既迎新日，所以想搞大佢

各位手足 希望大專生可以罷去所有迎新日 作為9月罷課既前哨

呢幾日 有唔同手足準備左片去回顧呢兩個月既運動 我諗我地每個人 都會睇到眼濕濕 因為當中有人因為呢個運動離開 有人受傷 有好多人被捕 ...... 已經過左2個幾月 政府唔回應 黑警越來越黑 如果我地唔再加大力度 跟本唔可以對抗個政府

所以 希望大家唔好參加迎新日 或者如果返去既 請著黑衫同上台講5大訴求 為9月罷課 增加d動力

願有天煲底脫下口罩相見

Heung Kong Yan Ga Yau!

推

願有天煲底脫下口罩和底褲一齊裸跑

(626)(醫管局cctv)黑警醫院虐打62歲老人20min片段

(626)(HA cctv)HK Lawmaker Mr. Lam released the video showing how a 62yo detainee was tortured for at least 20 min(eng sub)

連登仔唔會走數

公道講句，好多ocamp都改晒形式/主題
只要唔好忘記身為香港人、身為大專生嘅責任就好